{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001373",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인더시티 비즈니스 호텔"
    },
    "text": "駅三駅から徒歩10分の距離に位置するインザシティホテルはビジネスホテルで、計30室の客室を提供しています。 このホテルはリーズナブルな価格で快適で清潔な宿泊を提供しています。 近くには宣政陵駅、宣陵駅、駅三駅、新論峴駅のような電車駅があり、アクセスが便利です。 韓国語で案内サポートをしているこのホテルは駐車場がなく、機械式駐車および大型車両に対する駐車スペースがありません。 このホテルは静かな雰囲気で宿泊できるコスパの良いきれいなホテルで、お客様に良いレビューをいただいています。 周辺には様々な食堂があり、便利に食事をすることができます。 また、客室では寝具と料理が可能で、駐車場への駐車も可能です。 しかし、何人かのお客様はトイレの清潔さが残念だという意見を表明しました。 トイレにはカビや水垢の問題があり、タオルや清潔さも残念です。 そして、スタッフは親切ですが、エアコンの掃除が必要に見えます。 当ホテルはワンルームの感じが強く、価格の割には満足のいくコスパを持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "インザシティホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "インザシティホテルは徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "インザシティホテルは何駅から近いですか？",
            "answer": "インザシティホテルは宣政陵駅、宣陵駅、駅三駅、新論峴駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは計30室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルはリーズナブルな価格で快適で清潔な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺には何駅がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には宣政陵駅、宣陵駅、駅三駅、新論峴駅のような電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには様々な食堂があり、便利に食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルには駐車場がなく、機械式駐車および大型車両に対する駐車スペースがありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "ホテルのスタッフは親切ですが、エアコンの掃除が必要に見えます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室では寝具と料理が可能で、駐車場への駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのトイレは清潔ですか？",
            "answer": "ホテルのトイレにはカビや水垢の問題があり、タオルや清潔さも残念です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのコストパフォーマンスは良いですか？",
            "answer": "はい、このホテルは静かな雰囲気で宿泊できるコスパの良いきれいなホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 407
    }
}